我識得有個女仔好慘,十幾歲就畀人捉咗去要佢揀一係無咗兩隻手一係畀佢強姦

佢問畀佢強姦可以保留番兩隻手問佢肯唔肯,佢話唔肯,佢話畀人強姦心靈創傷會跟一世,佢寧願一世無咗兩隻手都唔肯畀人強姦,佢話無咗兩隻手係慘,但畀人強姦仲慘,結果佢畀人斬咗兩隻手然後番出嚟

講清楚先,係另一個女仔嚟同我之前講嗰個無關

九唔搭八

樓主成篇野無重點
當依到Facebook?

No photo no talk
No video no talk

1999

thanks for sharing

應該係第個銀河系, 斬完2隻手仲可以行返出黎

打漏左個生字
成句係識生番出黎

Ccccccccccc

咩叫畀佢強姦，咁佢係肯做定唔肯

係咪樓主幻想出黎的文學作品？

講野一舊舊